地平說學者提出新論點：地球為「冬甩形」

論點惹起種種疑問，倍受外界質疑。
地球在多年前，曾被歐洲天文學家和探險家證實是圓的，但也有部份學者支持「地平說」，認為地球是平的，不過現在又出現另一種說法，其中一名地平說學者Varuag竟提出地球是「冬甩」形狀的論點，令外界相當震驚。

Varuag提出地球是「冬甩」形狀的論點，在科學上被稱為「環形行星」，環球行星必須透過旋轉來維持向心力或離心力，才能防止外圈在引力作用力下，向中心塌陷

Varuag表示，雖然地球是圓環狀，但由於光不會彎曲，所以我們並沒有發現，導致地球中間的洞口不會被看見；此外，無線電波被大氣反射也不容易被發現，這是因為光會在直線進行中而減弱到足以被反射的程度，最後再撞到大氣層中的某個角落，因此才會有人認為地球是平的。

地球曾被歐洲天文學家和探險家證實是圓的。(設計圖片)

Varuag表示，雖然地球是圓環狀，但由於光不會彎曲，所以我們並沒有發現，導致地球中間的洞口不會被看見；此外，無線電波被大氣反射也不容易被發現，這是因為光會在直線進行中而減弱到足以被反射的程度，最後再撞到大氣層中的某個角落，因此才會有人認為地球是平的。

Varuag在思考後得出這樣的結論，於是他邀請了許多支持地平說的人士一同來討論他的新想法，「某個人必須先擁有最初的想法，然後一定會有很多人指出錯誤，然後重新調整理論；或思考新思想，以消除理論上的缺失。」
許多學者提出了相同的提問「那為什麼我們站在地球終端時，無法看見『冬甩』的另一面？」對此，Varuagy解釋，「當我們站在地球終端並向上看時，光線會穿過第一個大氣層。然而，當光抵達第二個大氣層時，它已經減弱到足以被反射，並被反射到太空，所以你看到了太空。」

「冬甩」形狀的地球也是有日夜的，Varuag做了一項測驗，他將火炬平放在桌面上點燃後，他拿一個「冬甩」放在火炬的側面孔垂直著；這時火炬照亮的那面是白天，並且在24小時內，「冬甩」形狀的地球會有一次完整的旋轉，旋轉了一半，就代表過了12個小時。
這項「冬甩地球」的論點還沒有完全被證實，地球如何起重力作用？地球的四季是怎麼變化？南極和北極是怎麼形成？種種疑問暫時都還沒有解答，因此這項論點倍受外界質疑。

on9 真係無下限㗎

noted

咁即係首先地球唔係平的

想人免費送你太空旅行？好難啦

佢隻眼射光線出去

咁點解唔可能係冬甩形

肯撚定唔係冬甩，係屎型

已讀

地平人從來都冇射粒衛星上去睇過

已經有衛星影曬成個地球個樣啦 唔好咁on9啦
乖 返學校讀多幾年書先

假架 班人收咗錢㗎

邊班先

你根本接受唔到新睇法！
利申支持地球係冬甩形或者係恐龍形

其實用汽球放個cam都得

如果你證明到1 + 1 != 2 (10進制)嘅 我一定信你

地球永遠是平的

唔夠高，影到曲線佢地會話鏡片扭曲光線，不過且家地平人已經會話人造衛星係假

當年我做嗰本精通物理，有一題係講太空站假如係冬甩形，咁要轉幾快先可以維持到個太空員唔會飄呢。
BTW 冬甩形make sense wor.如果唔係冬甩形唔通會係雪糕球形？

我啲屎係冬甩形

佢地會bam晒所有反駁唔到嘅証據
例如: 係世界政府嘅陰謀，但陰謀背後係乜野又唔會講，所有科學理論都係要支持個陰謀而作出黎
係佢地立場: 我嘅証據就係証據，你嘅証據就係假

當你質疑佢地嘅論點，佢地就會話只係未搵到解釋

有冇人覺得同廢中藍屍幾似

唔係似 直頭係